﻿# README #

7bits front-end course 1 sem

HTML5 semantic, BEM, HTML forms, Adaptive web-design -> Workshop

Сверстайте макет. При разработке используйте семантические элементы языка HTML5, а при именовании классов воспользуйтесь методологией БЭМ. Также, нужно добавить адаптив для страницы. Переход между двумя состояниями должен быть плавный без горизонтального скролла.


